Модуль Event (Мероприятия)
==========================

Позволяет создавать, редактировать и выводить мероприятия на сайте.

## Возможности:

- Установка даты начала/завершения события;
- Установка места проведения события, с координатами в формате `<latitude>, <longitude>`;
- Виды событий (определены как константы);
- Отсроченая публикация событий;
- Позволяет установить цену события (вместе с валютой, без конвертаций, доступные валюты определены как константы);
- Реализован _Optimistic lock_ для создания и редактирования событий. Чтобы предотвратить ситуации,
  когда к примеру два контент менеджера переписывают изминения друг друга по одному событию;
- Настроить заголовок и количество выводимых событий на главной странице модуля в front end части;
- В модуль включён дополнительный валидатор, для сверки вводимой даты и времени от [empathy/yii2-datetime-compare](https://github.com/empathy/yii2-datetime-compare),
  с некоторыми изминениями (исключена дополнительная зависимость от `moment.js`).

> **Примечание:** модуль распостраняется на backend, common и frontend части приложения.

**В frontend части есть примитивная реализация следующего:**

- Список событий;
- Просмотр события;
- Простой поиск по нескольким параметрам;
- Пагинация;
- Красивые ссылки для всего, окромя поиска по параметрам.
